［等待英格蘭英欺屌打全宇宙］ 曼城球迷討論區 （2）

屌琴晚1001左唔記得開post

終於開到2

駁唔到

英欺

橙，咁又打錯

墨寶無左我

墨寶漏左一版手足

推邊個

Sorry呀ching
咁你想唔想開多次個post